[最終話] 亞人 File:86 完結

終於都完，今集63P，如果以前幾集嘅頁數嚟出, 夠出多半年有多。
先放英文，中文應該好快有，留意置頂。

亞人 File:86 英文

終於
老老實實拖到仆街
不過我都係好鐘意呢套野
因為永井自殺個下太型
同埋佢熱血得黎好撚有腦

估唔到真係完

其實最尾係點整暈佐藤
唔明 永井跳落水會勁 d ?
整得暈佐藤
最後戰鬥竟然唔係用 ibm打
好失望

動畫黨 here

你當後腦/耳仔落水先搞到腦震盪

先行一步

好後悔冇睇真人電影版

真人版拍得ok

專研究亞人個博士十隻手指喺齊度
所以佢都係亞人？有冇咁啱

Lm等熟肉
我重想睇佐藤統治世界

呢套嗰主角唔係平時啲左膠 中間仲話佢係自私嘅PK 但後尾又突然改變主意要救世有啲奇怪

到底個博士出場有咩意義，次次出場都不斷重複想食煙想食煙，根本九唔搭八，唯一作用只係推測過亞人嘅起源

我發現依套嘢花好多篇幅去描寫啲推進唔到劇情嘅配角
例如主角個friend得故事開頭帶永井圭走佬係有用，之後講一大輪又坐監又逃獄只係為咗騎電單車引開佐藤一瞬間，得果幾格戲份
又例如戶崎個女保鏢，一出場同敵人用ibm打咗場，又講下過去比老豆強姦先變成亞人，重以為係個重要角色，點知打完嗰場之後直到結局都係行行企企
又例如永井圭個隊友中野，除咗有段大雨中鼓勵永井圭之外，全程做跟班完全幫唔到手，毫無戰鬥力可言

淨係識chok

亞人個原作 三浦追儺 好前期就走左
得返畫畫條友係到,劇情上已經算係咁
你睇下軍雞個原作同畫畫條友拆伙之後,畫畫條友諗左D咩9野出黎繼續軍雞個故仔

睇到出戰場已經停左

原來個原作走咗
前期佐藤入侵個part真係好撚正
本身對呢套野好大期望

畫面係好好既
唯一ending場交真係太不知所謂
樓上講太多時候寫配角故事同心態
反而一直最好睇係呢啲部份
同小倉最後對亞人既答案係keep trying
放係呢套野到有啲唔夠侯咁

得單行本第一集嘅內容係原作者作
其他都係櫻井諗

去咗做天空侵犯原作
不過聽講爛爛地

[最終話] 亞人 File:86 生命不息 中文

唔覺奇怪，雖然男主角係受到老母影響/遺傳, 性格非常理性
明明逃走先係最理性選擇，

但第44話講得好清楚點解永井要選擇行對抗佐藤嘅感性路線！
因為主角其實唔係完全似佢老母，佢都有感性嘅一面。

我覺得成套漫畫最好睇的兩集，呢兩幕真係好正！
第30話同第48話：佐藤的過去

第30話

第48話

最鍾意就係做KFC炸雞嗰幕 佐藤實在太撚正

唔係幾睇得明基友部份

打比老母個集
槍佬唔搭車走
都好好

終於完
佐藤死法真係CLS
上面話一期之後櫻井諗, 咁都好勁, 從來無作品用到不死身咁盡

打比老母個集最印象深刻係主角本身係諗住走佬, 但去到碼頭返轉頭
果集個twist位真係好有feel, 好有電影感！

澄清, 唔係ending
係之前搞肉醬, etc, D死法

我最鍾意43話中野喺雨中鼓勵永圭嗰段
每個表情同肢體動作都好傳神，完全表達到嗰種憤怒，不甘同無力感
亞人嘅分鏡同畫功真係教材級別

佢畫唔憤氣嗰下
好撚中

櫻井畫門話過畫完亞人會返去畫H漫
大家可以期待GGGGGGGGGG老師嘅作品

亞人都幾可惜，曾經有段時間都聚到唔少熱潮，但又冷卻得好快
明明以藝術角度嚟講係好值得一睇嘅佳作

咁樣羸左佐藤
真係好ON9

撞個下
不過兩百年可能好短

亞人式H漫
D斷手斷腳人棍, 重口味

畫面設計

田中 有得怒屌 下村

下村閪痕, 叫埋田中上門

到最後前傳條友都冇再出場

見到個句對白心諗
一定日日扑嘢

真係贏得無厘頭
有少少攪到佐藤因貪玩半自殺咁
不過之後俾人咁封到死都好慘

KFC炸雞
第一次單人入侵
第一次亞人集結
先走一步
全部都型到仆街

冇交代點打

佐滕玩厭左

幾完整

個解決方法幾好

好過漫畫版

暗示個博士係最初亞人？

之前洪流講到咁神秘 又有前傳 結果都未用就完

主角隻野有意識 但又無解釋太多

平平淡淡咁完結都好過又無限提升戰力再拖冠百期打到世界末日嗰啲皇道戰鬥番嘅

作者畫完亞人準備返去畫H漫了

拖到on9終於肯完

其實呢套嘢低分鏡好高質 無左原作都畫到呢個水準真係唔錯

博士係亞人呢個真係成個結局最意外的位

佐藤終於唔再復活？

二百年後做人體兵器復活

電影個做法似乎都OK
其實我以為會係一直都贏唔到佐藤, 但係有一次佢復活唔到

吓 亞人唔做 做天空套爛作

前中期真係好好睇
但後期打左藤真係拖到咩咁，仲要勁耐先出一集搞到我都唔係好記得之前d劇情
個結尾都OK普普通通，冇咩特別好/唔好

點解要咁做 興趣？

我估博士係一早知自己係亞人
佢亦都想其他人一齊研究（唔係研究自己）
低調的Boss feel

其實係咪想講所有人都都係平凡？
佐滕死法/各人去向/結局 最後係想帶出平凡的信息？
中前段真係好緊湊 畫得角色好有腦 到宜家好大轉變下

究竟對亞部隊係咪美軍？

我都想問，條友係咪純粹出嚟帶出有洪流呢樣野之後好似冇講佢去咗邊？

佢唔係亞人嚟

軍雞嗰時連載最後嗰part爬捉半年睇到講粗口

咁到底亞人係會唔會死

咁你解釋下點解佢啲手指生返晒出嚟

會老死

諗諗下電影end唔work
佐藤割咗咁多器官
是旦一個肝...

唔知佢係咪亞人
但之前一定唔會知自己係亞人
佢一路睇唔到IBM同臨尾佢都諗住會比IBM手殺死

亞人前中期真係好高質，最尾呢一話收尾我覺得都幾靚，係最後一戰有啲浪費
其實簡簡單單永井佢地埋手計劃成功左咪算，我覺得咁樣完都幾正

唔係好明點解臨尾又要整一段佐藤突然玩到悶決定走，之後又洪流，然後永井又失憶(雖然呢段係正)，最後搞成大輪又追返佐藤之後跳海昏迷

真心跳海昏迷呢個贏法我都可以話收貨，但前尾真係搞太多野

唔會架, 無論漫畫定電影,
復活都只會喺果一次嘅身體部分度再生,
之前割出嚟的部分係唔會喺嗰一個部分遠原...

唔算拖啦

駁返

博士手指貌似有手術痕

拖撚到仆街wo
一個月出一集
屌你有時仲要出得半集
等成個月你老母同我張個畫面縮大縮細當一集

Sofar 佢係慢dd姐
但總叫見到家鄉